【急】求推薦貓醫生(港島區)

貓女個肚漲曬，又絕食又唔飲水暴瘦，目前靠人手喂。以前帶仔女去睇醫生睇親都搵笨，乜都驗一餐，搞完佢地又話冇事錢照收，所以一直冇固定睇開嘅醫生。有冇地方可以推薦下？
最好港島區，儘量減少系街逗留時間…網上聽聞nine lives好，但留言比較舊同埋check唔倒收費

我睇開呢間

貴唔貴？